轉眼間，90後已經不再年青，進步入中年了

紛紛步入30，進入中年
依稀記得，不久前90後還等同青春
時間多可怕
時間過得很快，但一切沒有進步似的
大概轉眼間，90年等同中年，老年同義詞

90後已經係廢老
利伸廢老

90後過埋今年全部都grad晒

廢中90後

長大太慢 老得太快

仲有35年先退休 諗起都覺得恐怖

是個叔, 仍是條窮撚